張振朗中孖寶施嬅翻頭嫁 心穎世紀跣局燒半億

05月08日(三) 00:00
世紀大跣局！
世紀大跣局！

黃心穎姣擒許志安，全城食足花生咁多日，始終未等到佢現身交代，公開道歉。成堆蘇州屎要無綫慢慢執嘅黃小姐就輕鬆嘞，拍拍籮柚，一走了之。執屎唔緊要，問題係黃小姐由頭到尾都係A字膊，卸得就卸，繼續任性！據知情人士爆料，原來爆煲當日，無綫已經同黃小姐提出兩個方案，一係搞個記者會公開道歉，一係接受《東張西望》訪問剖白認錯，點知佢全部Reject，仲要自行喺社交網發文道歉，做埋過街老鼠潛逃美國，以上全部冇預先通知公司，自把自為。

跪地認錯叩穿頭

三歲細路都曉嘅道理：「錯就要認，打要企定。」安叔許志安就算個人壞咗，起碼知道乜嘢叫禮義廉，肯企出嚟承擔面對。黃小姐呢？以為求其寫百零二百字、講幾句「對不起」就了事，冇好好哋坐低同公司傾點善後。唔係一句情緒受困擾就大晒，當日咁有勇氣啜摸攬壓人夫，主動埋身睇騷捧場又做Gym，就連大婆都做埋Friend，做小三做得咁聰明，冇理由咁冇智慧唔識收科！又唔係拉去金紫荊廣場公審，頂多喺酒店Book間房對住過百傳媒交代吓啫！好好醜醜，一哭二鬧三認衰，好過成世抬唔起頭做人。講真名人明星偷食Case多不勝數，唔識收科都可以翻案抄吓橋吖！甚至有人當場斷正，明知上晒鏡，情願用成卷廁紙蒙面玩「你睇我唔到」，淨係呢個掩耳盜鈴嘅最佳示範，都笑到有腹肌啦！

網民發起聯署行動要求無綫同黃心穎解約，炒佢，於事無補，唔炒佢，又冇嘢畀佢做，唔通笠住個罩扮Buddy 咩！就算佢攞正牌食住條水做無綫御用小三，拍番部《我係潘金蓮》，咁Simon西門慶呢個角色邊個做？唔通搵Simon任達華，又或搵番豹哥單立文雄風再現，江湖出鞘？不如睇「翻版安心」杜德偉同蔡一智好過啦！要佢退出娛樂圈，對佢嚟講係最低消費，至弊累人累物累街坊， 要全世界幫佢找數，未計馬國明個心理陰影面積有幾大， 集體受靶損失金額至少半億，呢鋪真係世紀大「跣」局， 東南西北百家姓十二生肖包括龔嘉欣、陳煒、黎諾懿、劉佩玥、洪永城、湯洛雯等超過100人都畀佢跣到攤攤腰，有口痕友話分分鐘影響埋無綫業績喎！如果黃心穎要向受影響嘅人逐個叩頭跪地道歉，應該叩到穿頭，跪到腳跛都搞唔掂！

廣告

inRead invented by Teads

鍾景輝想抖冇咁易

黃心穎參演嘅劇集同節目一係抽起、一係重拍，少部劇就賺少一筆講緊係過千萬嘅廣告費，有份拍嘅藝人又少咗曝光機會，直接影響收入、人氣同上位，真係阻人發達，下句係乜？明啦！最慘烈梗係張振朗十年嚟捱生捱死，等到擔正做男一時，點知孖寶派彩，兩部劇《牛下女高音》同《堅離地愛堅離地》咁啱拍住黃小姐！搞到變倉底貨男一，想攞視帝都少咗機會！

為收拾殘局，無綫無啦啦使多超過一千萬重拍《法證先鋒IV》，劇集有得見街當然好，但係影響晒所有人嘅計劃，無端端要再抽時間冇得搵銀焗住重拍， 唔怪得傳有份拍嘅黃浩然爆晒粗啦！好似李施嬅明明執晒包袱離開無綫，又要「翻頭嫁」拍過。而《牛》劇宣布要重拍，張振朗咁後生，就話去完個旅行開得工啫，難為戲劇大師鍾景輝，諗住《牛》劇係暫別電視圈之作，點知冇得抖，82歲咁大年紀再重拍，體力大考驗！

形象全毀，誠信破產，睇嚟短期內，娛樂圈容不下黃小姐了， 正如佢偷食時嗰句：「So sad」！條條大路通羅馬，以佢滿口英文，作風開放洋化，有腦有學位又有手段，橫掂去開美國讀演藝課程，當地傳媒又有報道，佢大可食住個勢，搞番個偷食攻略真人騷《Wong can eat, You can eat》，可能喺荷里活撈得掂，凱旋歸來！

甚至有人當場斷正，明知上晒鏡，情願用成卷廁紙蒙面玩「你睇我唔到」

甚至有人當場斷正，明知上晒鏡，情願用成卷廁紙蒙面玩「你睇我唔到」，淨係呢個掩耳盜鈴嘅最佳示範，都笑到有腹肌啦！

又抽19才子

聽才子講，話是想去九龍城參觀李小龍故居

咁都燒埋才子

成篇文一提咗廁紙，即刻升呢咗

幅圖笑撚咗
好耐冇見呢啲2000年代嘅八婆雜誌key圖

如果我係黃小姐
我諗我都會拒絕嗰兩個方案
許生喺記招嗰陣時，幾分鐘就可以眼淚鼻涕流出嚟
攞到唔少同情分
但係以我觀察黃小姐嘅心性品格
如果行出嚟道歉
好可能唔單止一滴眼淚都冇
甚至可能連最基本嘅戲都交唔到出嚟
到時盞衰多兩錢重

睇佢ig都feel到個道歉冇咩悔意

馬明

睇佢個款應該連公厠都無去過

可能到今日佢都重覺得一日最衰都係個的士佬放條片出啲害佢

法證先鋒IV

想睇 牛下女高音
想睇班甘草咋 黃小姐唔重要

之前又話知情人士透露賓穎想開記招但樂易玲為免節外生枝所以唔准？邊樣先係真？

道歉都冇用架啦

佢未來幾年都應該唔會翻到身

未來100年都唔會係香港翻身

之不過呢位鈺芸邪神以後開戲都唔會考慮嗰位賣台穎，因為訂咗婚嘅女人唔會容忍到專破壞人婚姻嘅人渣：

可能民憤太勁......